（正視聽）其實港女算差，公主脾氣，對波又細，世界上under average

好多都 on99 冇咩世界觀，同埋好多都好現實，有間屋先睇得上眼
拍拖時就好好，結婚後全副人工要俾哂佢，不了
感覺粗粗魯魯，結左婚變成韓國嘈怨巴閉的大媽
冇共同文化，夜晚收工同佢一齊食牛雜糖水，佢唔識欣賞！
快啲飛撚左佢啦，中出都唔好呀，一陣屈鳩你生仔

結論：港女差！好多都冇樣冇波，個別對波大返少少，就屌打哂全部人！

港男呢咁？又柒又矮又短又窮又蠢

缺乏第二性徵既飛機場港女 在性徵不全的發育缺陷下 能否仍能被稱為女人?

講定先 預左有飛機場衝出黎嘈
扯起條尻都無13cm既都唔可以叫做係男人